如果呢個post有10000正評唔該連尼住同我ban撚左右肥屍(2)

繼續

再嚟多次2萬

連尼住做野

肥屍大隻 我知你見到既 食屎啦

樓主今鋪 Fat Fat

利申正皮

繼續推

留名睇ban埋上同下

唔敢入嚟面對有成二萬人想ban佢

幫推

推

再戰2萬，bam4隻肥絲

[二萬人集氣]請大家合力出post狙擊肥絲

LIHKG @ Android

失敗？